有沒有人知道呢隻咩龜

斑龜

隻龜咁大隻

烏大龜

隻野叫魚樂

做咩噴D油係佢塊板到

飲食台

班龜
我都養緊

好dry咁

Same thought